國泰班員工去晒邊??

你地靜坐要加人工罷工, 好多香港人黎撐你地

依家去晒邊??

不嬲為自己架喇

香港人最有情意結既公司
個公會竟然唔出黎

佢老母, 算唔算消費左香港人既力量

佢地罷工影響力最大

可惜縮撚埋左一舊唔出黎

好似話佢哋工會自己都唔撚掂
選新工會唔夠人

即係係工會縮埋一舊

要求加人工福利就出黎要香港人支持
衣家香港要你地就龜縮